用twitter以防連登被癱瘓！！！

大家down twitter！！
叫身邊嘅人down twitter！！！
連登用唔到都可以用twitter

PLS頂置

推

請支持國難五金西環店

推
推
推
有種搞埋Twitter呀，垃圾支共

不如講埋用咩tag去睇消息啦，#LIHKG ? 又或者 #HKProtest ?

頂置

依家app都用得返，但都唔好掉以輕心
一定要down Twitter！！反正文宣都要用！！

Twitter #lihkg

轉twitter

push

pish

推唔起啊屌

Push